所有外國留學緊嘅巴絲打入一入嚟(急！！！

我同大家一樣好想幫到香港，但係又好似乜都做唔到咁。我好明白個種無力感。
所以有樣嘢我地可以做
就係捐錢！
係香港最洗腦嘅係媒體。而呢個原因就係我地點解有咁多廢老嘅原因。
而香港得返少數嘅真相媒體，而佢地就係蘋果同立場
我相信留得學嘅巴絲打，家境都有能力俾足夠嘅洗費大家。
不如用你地一少部分嘅零用錢資助下佢地

立場新聞嘅

蘋果嘅

我無野講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先